\begin{multicols}{2}Soit $ABC$ un triangle et $M$ un point quelconque du segment
$[AB]$. La parallèle à la droite $(BC)$ passant par $M$ coupe la
droite $(AC)$ en $N$. $K$ est le symétrique du point $M$ par rapport
au point $B$. On appelle $L$ le point d'intersection des droites
$(BC)$ et $(KN)$.
\begin{myenumerate}
\item Fais une figure.
\par\vspace*{6cm}\par\columnbreak\par
\item Prouve que $L$ est le milieu du segment $[KN]$.
\par\begin{cursive}
Comme $K$ est \hbox to5cm{\dotfill} de $M$ par rapport à $B$ alors
\dotfill\par\dotfill\par
 Dans le triangle \ldots\ldots, $B$ est
le \dotfill\par du segment \hbox to2cm{\dotfill} et la
parallèle à \hbox to5cm{\dotfill} passant par $B$ coupe \hbox
to5cm{\dotfill} en \hbox to2cm{\dotfill}. Donc \hbox to2cm{\dotfill}
est le milieu du \hbox to5cm{\dotfill}.
\end{cursive}
\end{myenumerate}
\end{multicols}